# простой класс чекера времени для сайта.


 Цель класса расставлять метки времени по коду для отслеживания производительности.

 Не опирается ни на что кроме php. 



 может принять ранее обьявленные голобальные переменные 

 global $startTimePoint;

 global $timePoints;

 это сделано для того чтоб контроль времени мог быть начат с первой строчки работы кода, еще до обьявления класса, с точностью до миллисекунды. 

